[NBA] 點解 Jordan 咁憎 Lebron James?

係咪因爲柏賓講過呢段野

"Michael Jordan is probably the greatest scorer to play the game. But I may go so far as to say Lebron James may be the greatest player to ever play the game because he is so potent offensively that not only can he score at will, but he keeps everybody involved," Pippen said.

你點知Jordan 憎Leron James?

男生們是非 我細細聲講給你

請問垃圾摩狗一早plan好晒
曼連今年排第幾??